政治關我乜事?

如果你認為金融﹑樓市﹑工作﹑個人思想同自由都對無關係
咁世界變成點，都對你無影響。可以直接上一頁，唔好睇

認清發生緊既事，而家就好似秦始皇同一六國咁，中國想擴大自己影響力。方法就一帶一路。
但單單一帶一路，並唔足以成事。所以要奪去影響世界既金融控制權。正正香港係一個國際金融中心。你可以發現近幾年介入香港既事愈黎愈多。e.g. 23條,國教,送中....

美國，暫時重係世界既一哥，當然要阻止中國既野心，保持一哥地位。呢個阻外中國擴展既國家，被某班人稱為外國勢力

美國佬有個口水炮，本為生意人，幾年前重成為美國大老。作為生意人，理應心明貿易戰帶黎影響，但點解重要由口水炮貿易戰，變到真正開炮?

整合左少少貿易戰既timeline。
貿易戰由2018年3月提出，而當月維尼再次登基。呢次係築一個炮台，怖定局若果中國有乜行動就發動貿易戰，罰中國。
2018年5月， 金仔見維尼，再重提關稅。美韓，中韓密密見，為既係咩?好明顯美國其實唔想北韓參與埋一帶一路。
2018年6月， 中俄會面。喂，關稅，乜又係你? 俄羅斯係一帶一路其中一國。
2018年12月， [慢慢走]比人拉，跟住中國又拉加件大人，再提出關稅。
2019年4月，提出送中，5月又再實施關稅。
有冇咁多咁岩?好明顯，美國視貿易戰為一個籌碼，並唔係真正懲罰中美貿易間既落差，而係中國每做一件事，視乎威脅到美國影響既重要性，先去發動關稅。

送中一事，美國做既事係再加徵關稅，中國亦無讓步空間。好明顯送中條例，影響深遠，中國亦會用盡力令呢件事強行通過。
簡單D講，送中目的除左消除異見聲音，最重要係可以透香港，活捉他國家重要要員

咁上面講既野都係政治，邊到關金融，樓市，工作，個人思想同自由事?
上面提過中國想擴大影響力，實行一帶一路，但最重要係控制金融中心。最直接控制，就係透過政治﹑政策接管。所以近年頻見中央干預香港大大少少既事。
你可能問，控制金融市場，邊關我事?
睇返中國金融市場 ，大起大落，嚴重受干擾。停牌機制，嚴禁沽空。留意開股市既人，都一定識一句最經典既金句:亞爺走先。
若果中國干擾港政，金融經濟隨時變成中國咁。普通人都知會變成咁，外資一定會撒資。股市玩完，你既MPF，股票隨時好似上証2008年咁插到谷底，過左成十年都賺唔返。

再講樓市，除左自住，其實都有一班外資，大陸買家。
點解大陸人要黎香港買樓?最主要係自由，亦方便洗乾淨D錢。但若果送中通過，隨時拉人，可以預計黎緊幾個月會有一班人急沽售獲利，將錢放去第2到。
唔好忙記中國人既特性，只要有頭一批帶起，全部會跟住做。頭一班人為防中國抹收資產，買入香港樓，跟住一大批熱錢流入。
同樣，若果有一班人帶頭沽售，好大機會一大批沽售潮，最後輸家就係香港買左樓自住既人，變成負資產。

跟住係個人思想，自身自由。
其實都唔洗多講，好多人講過。重知就係有思見聲音就會被帶走。以前未有送中都可以有銅鑼灣書店事件，實施左會變成點?

另外就係工作。
上面講過，送中目的唔單止係消去思思見聲音。中國亦可以用呢條條例去處理國際問題。
萬一與他國有處理唔到既問題/爭吵，佢鐘意就可以隨時拉外資董事做人質。
萬一拉個間係你工作公司既大粒野，最鐘意返工既香港人就要擔心第二日無得返工。

送中，係一場硬仗。
實施後，最大得益者必定係中國。所以777必定出盡力實行，呢幾個月相信會見到黑暗既香港。
美國會用盡最大力去抗行，除左關稅，又會唔會有另一種影響全球經濟既行動實行？

希望大家明白，發生緊既唔係一件小事。

港豬 ： 有地方住 有飯食 有工開 已經好滿足

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

有豬食就得
內地入口有隻豬有非洲豬瘟。殺曬後再又一批新豬，但個問題根源係內地入口時有豬有非洲豬瘟，但無人再提又再食病豬

再睇埋今日中國發表既白皮書

乜L野 「歷史同事實証明中國係創新方面取得的成就不是偷來的，不是搶來的.......」

係唔係得我一個生活係異空間，由細到大都知大陸無論係產品、科技都係抄人地。

去返送中，到時一定又會老屈人，講有幾人權監控都無用。

2019年6月9日
希望大家會出黎，無論係為自己，抑或係為香港

第一個post提過
「送中，係一場硬仗。實施後，最大得益者必定係中國。所以777必定出盡力實行，呢幾個月相信會見到黑暗既香港。」

希望作為「人」既你，會為呢場硬仗行出黎。

硬仗
2019年6月9 並非主戰場開始，今晚好大機會清場成功。只係一次喚醒。

黑暗既香港
12點武力清場...黑警？胡椒噴霧？武力清場？都唔係，大家都見識過...
最黑暗既係，100萬人上街，晚上11點政府就回應（簡單d講，硬推）。根本就無視香港人意見，隻手遮天...

暫時無時間打太多字住，簡單兩句，盡量全身而退，今日並非主戰場！

香港人加油！

2019年6月10日 - 警方全面清場。

有人怪義士，衝擊警方防線，破壞左100萬遊行帶黎既「和平遊行」既聲譽
有人認為係因為民陣係大台叫人散，義士因欠缺領袖，群龍無首，引致衝擊失敗

雖然衝擊係失敗，但喚醒更多香港人，明白到和理表達並唔會換到任何退讓/商討。100萬人遊行，大會宣布遊行完結，晚上11點即時回應，送中唔會撒回，凌晨武力鎮壓。
還義士一個公道，並唔係你地令100萬人和平遊行既聲譽受損。而係香港政府挑戰香港人既和平！破壞民主既自由！

短短6個鐘清場，但換取既係更多人關注、更多人認為6月12日要企出黎/罷工/罷課。
69遊行，大家既心態係和平遊行，行完就散，目的係和平地表達意見。
相反612，企得出黎，大家既目的更清晰！和理並唔會得到任何商議！

真正既失敗，係大家完全失去意志，屈服強權
可喜既係，呢6個鐘令望清香港政府既傲慢、莫視民意、一意孤行！但促使大家更團結！有更明確方向！

2019年6月9日 光明、黑暗、軟弱

相信好多香港人同我一樣，係維園呆企左接近兩個鐘。就係等警方開路，疏導人潮出發遊行。

點解我地要行出黎？熱辣辣，又驚落雨，我都想係屋企歎冷氣，攤係張床訓。我並無宏大既理想，唔係為下一代，唔係為其他人，為既係自身。

等待出發期間，正正係我乎近有兩個人唔舒服，甚至暈到。一個係大肚婆，一個係連登口中既廢老。有人暈，只係大叫一聲，身邊既人就自律散開比足夠空間暈倒既人。有人會主動問要唔要白花油、要唔要水、要唔要糖。講真大熱天時，人貼人，汗貼汗，貪好玩？當時既警察，係外面聽到有人叫暈低，衝入黎急救，再扶佢上巴士抖。呢種救人行為，先係真正既人民公僕。大肚婆亦寧願抖一抖，再出發。呢一刻、係感動！

可惜晚上11點政府既回應、凌晨既清場！對於呢種黑暗，上面講過太多次，亦唔再多講。想講既係我見到既軟弱！

當見到清場，身邊竟然有人講要移民啦！好彩我有BNO！點解會有一種人，有咩事都諗走左先算？點解有一種人，可以因為一本BNO而自high，係到打飛機？呢種人比港豬更討厭！港豬起碼會上fb/ig呃下like：「呢個唔係我識既香港」、「點解要衝」。呢種最起碼都算一種立場、一種表面既關心。但講出移民，覺有BNO有優悅感既人，根本就連港豬都不如！

呢個post想帶出既係，政治其實同經濟環環相扣。中國要一帶一路，要實行送中，控制香港就係要從國際金融體系得到最大既利益！美國一定唔會比中國成為一哥？唔會比中國得到最大利益。中國愈係挑戰美國低線，美國一定會選擇引爆全球經濟危機，寧願全世界一齊輸，都唔會比中國成為大贏家。去移民，解決唔到送中問題，萬一美國真係玩攬炒，比你移民到其他國家，你一樣賤過地底泥！就如我地眼中既蝗一樣！

題外話美股反彈接近完，港女再彈最多都係278。彈完就要再行下跌浪。有機會兩日內彈完！侵侵係生意人，散完貨就要製造消息令個市跌。唔排隨呢兩日會有「外國勢力」介入；突然有一班領導群眾既代表出現；亦好大機會再重罰中國！時間太吻合！

2019年6月12日
被定為暴動...
無心情去詳細記錄住...

上面講過，未來幾個月...香港會好黑暗
2019年6月15日
相信全香港人既心情都好沈重。
烈士 ，尊敬你、尊重你。
香港人，快d醒

R.I.P

100萬上街，特首可以寞視民意
警察可以濫權
公安可以扮警打人
呢種黑暗既事，重會有幾多？

硬仗係預左，預左好難撐過去，但今晚真係好心痛。
一個人既犧牲...已經太多...好心痛，好心酸...
烈士既犧牲，大家一定要記住。

縱然犧牲，仍有無血性既人冷嘲熱諷，但至少有一班人明白你想喚醒既係乜野意識。

被喚醒既人，會繼承你既意志。
原先同行既人，會繼續行落去、爭取落去！

縱然最後乜都爭取唔到，但至少香港人都會無悔。

2019年6月13日
新聞後補
大約朝早有新聞關於英駐華大使，提及中央並無指示林鄭設送中
晚上張建宗亦係第一個開口講，612定性為暴亂係警隊決定

由呢兩件事睇割席事件黎睇，中央係想為呢件事做一個下台階。先行淡化事件，以後先再提。
事件淡化後，林鄭有機會下台。
而Plan B代特首好大機會為張建宗。

2019年6月15日
林鄭宣布暫緩送中條例。

所以即使林鄭暫緩後，如果再下台搵plan B代特首都唔可以掉以輕心！

plan b 特首一定會以相對溫和既手法去實行送中，令中國送成大呀哥！

希望唔中，估錯曬！

希望大家留意一件事
近日愈黎愈多建制/親中人士出聲，開始搞分化
相信係為plan b 代特首鋪路
相信手法會好似689當時咁

2019年6月16日

200萬+1

好鐘意呢張gif
無記錯大約9點半左右，行到太古廣場對出大家開手機燈悼念
突然後面有人大叫有白車！讓路！
大家就退幾退，條路就出左黎。
或者數字對某d人黎講，係無意思。
但呢個數字，可以有呢種秩序，可見香港人既質素好高
為香港人驕傲！

港人讓路救護車分紅海gif

其實有一件事好擔心
呢件事上星期遊行完字唔覺會出事

但今次留守既真係要小心
擔心莫須有罪名
小心有鬼

如果你信政治、金融市場係掛鉤
G20 第一日唔會有人提送中，生意佬侵侵一定會頂住半年結、美女3頂。
不過星期六，季結完。拎上台傾可以落你面
提一提，又可以喚醒部份港人7 1上街。

7月主戰場。6月尾呢幾日就係要醞釀。

推

香港叫做俾多一張牌侵侵去玩
人地手上好多牌可以出
所以我個人又唔會覺得必然會用香港呢隻牌
但係講到尾，出定唔出，都要睇香港人自己爭唔爭氣
隻牌本身要有力先有價值拎出黎食糊
我覺得，英國以外，無一個外國國家欠左香港，奉旨要幫香港發聲，所以點都要做好自己先

的而且確無一個國家奉旨要幫香港出聲
第一篇文講，關稅係談判既手段，係要阻止中共稱霸。
中國係想控制香港，個人唔認為「香港」係一張牌。

但呢一個月起左少少變化，由「阻止送中，控制香港」，變為「送中事件」一手牌。
各國眼見共產主義下中國、香港政府既處事手法
再加埋香港人（勇武、和理非、物資等等等等）無暴動示威，「兩制」高下立見。必定對中國介心加強。

相信係G20，即使拎「送中事件」呢一張牌出黎打，打既都係國際輿論。相信到時都係提一國兩制下，中國唔應介入，否則會國家制裁中國。

所以先講，G20前要不斷醞釀、煲大發生左既事。一定要扯到去中國一國兩制管治下，香港出現類似大陸「人治」現像、警察尤如公安亂使用暴力，做假新聞屈市民、醫療系統被監控尤如中國大陸透過唔同渠道控制、監控市民。咁先可以令國際更重視個問題。

「送中」可能係其他國家眼中，同部份港人一樣，WFC。
但若果由「送中一事」扯去「香港滲入大陸式管理」，利益前提下，其他國家會傾向出聲。

個人愚見

2019年6月29日

唔好再自殺、再犧牲。

以死相諫，一個都太多。

冷血、無人性既政府。以死相諫、200萬+1遊行都堅決執行反送中。唔可以再為咁既政府自我了斷。

大家、真係心力交瘁。先停一停接收有關既資訊，我地唔會怪你地。呢場硬仗係持久戰，無論體力，精神狀態都要好好keep住。唔好再有200萬+3...+4既出現。

好驚...好驚政府會滅聲、河蟹左自殺既事。
所以，點都要阻止送中、阻止中國控制香港。

大家加油，好好關心身邊所有戰友

R.I.P